【美國QE】 投資人民幣有冇得諗 ？？？

美國 QE 印左咁多錢
貶值嘅壓力隨之而來
港元又同美金掛鉤， 手持 HKD都中伏

如果拜登做埋總統，
有利中美關係修補，
中國有機會再次係世界嘅舞台強勢起來，
甚至超越美國

依家加上美國QE 左咁多錢
都唔知會唔會玩爛美金既價值

我諗緊會唔會中有一日，
人民幣可以取代美元成為基準貨幣？

依家投資定人民幣有冇得諗？？？

試下

中國最大嘅資本係持有勁多美債
美金跌中國嘅資本會跟住縮水
同埋國力=/=貨幣價值

買哂兩邊咪得

我半年前係連登講仲俾人屌

升完一浸啦

我就唔撚信美國會on9 到由得美金變廢紙，人民幣就算可以取代美金，唔會係我地有生之年

利申：9up

話你戇鳩怕你嬲

應該最有機會賺，得番人仔

依家情況唔同晒
估唔到拜登極有機會做總統

日元升左好多